{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 바닷가에산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前12時です。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室される場合は、入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室時間と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりした場合は、お客様自らが責任を負わなければならず、損害賠償要求を受けることがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約特典としてプールのご利用があり、プールはオンシーズンのみ営業しております。 バーベキュー場を利用すると、愛する人とおいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 駐車が可能であり、海水浴場の近くに位置するペンションでは周辺の観光地として席毛島、普門寺、ミンモル海水浴場、摩尼山、国師山、外浦里船着き場などの観光地が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合は、入室をお断りする場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室時間と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室時間と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりした場合は、お客様自らが責任を負わなければならず、損害賠償要求を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用はいつできますか？",
            "answer": "予約特典としてプールのご利用があり、プールはオンシーズンのみ営業しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用すると、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としてどのような場所が楽しめますか？",
            "answer": "駐車が可能であり、海水浴場の近くに位置するペンションでは周辺の観光地として席毛島、普門寺、ミンモル海水浴場、摩尼山、国師山、外浦里船着き場などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 603
    }
}